有冇人葡萄人地身高已經去到病態地步

老實講
高既
永遠唔會明
矮人
每日生存
行出街
係需要幾大勇氣
好多高人
唔當係一回事
呼吸咁自然既事
矮人就要出盡力做
仲未必做得好
未必做到
做左咁耐人
最大感悟
係原來好多人
理所當然既事
係其他人眼中
原來係奢侈
係遙不可及
好多人
連望都唔望一眼既
其他人
花光呢世人所有力氣
都得個睇字

屌
你
老
母
係
咪
唔
撚
識
打
字

接受自己係怪物 唔好妄想做人類 會好過D

你睇人好 人睇你好姐
你以為米8一定過得好過你咩 米8就冇煩惱？
矮仔因爲身高自悲 高佬就冇野自悲？
睇開啲把啦

回帶就知應該係精神病漢

185+ 未拖過女